點解李+x眼光可以睇到咁準?

89年人心惶惶,佢反而返大陸攪生意,16年風平浪靜,一片美好就撤資。

仲有開波搞工廠,轉型地產,再做碼頭,科網爆破前賣電訊業務

每下都係神操作,上帝視野

港豬仲炒緊樓
佢玩緊能源，生物科技

比著連登仔係果時出世一樣得

佢撤資後,人仔大跌,貿易戰,資金根本拎唔出黎

你知佢點諗你都做左李+x啦

咩市場都有份 咩資訊都有 一有咩風吹草動你未知佢已經知
如果唔係資訊點解咁值錢

因為佢有你無既消息

你睇下佢班團隊幾勁先講啦

佢真係好勁
誠哥係唔係玩緊 電動車
新能源同 生物科技 有無人知佢揸緊咩 no

共濟會會員

幕後大把軍師獻計

反而想知佢點睇北韓,係未80年代大陸

你有無買佢D股?
一句講晒

買曬外國啲能源基建之類既簡單野，比佢個弱智仔輕鬆接班守業

佢係會員點會唔知

荀彧、郭嘉、荀攸、程昱,司馬懿,賈詡

果陣trump未上 點預測到貿易戰咁勁

佢2012年就開始喺大陸撤資
習當選總書記都係2012年

北韓有個肥仔=有個毛澤東既中國=6-70年代既中國

80年代既大陸就係死左毛魔百廢待興，出左個鄧小平

連登仔咁憎大陸,點會去投資,第一關都收左皮

覺得最勁係 智囊嘅意見肯聽肯行動
大把集團淨係聽擦鞋仔 宦官咁款

習種都係靠人脈,貪上位

因為首先佢唔會睇連登

照歷史走,佢個仔會敗副家業

點先可以敗一千億身家

有班好臣子都唔係最緊要
係佢做個決定好先最利害
有錢既人大把 但係做到咁樣既操作真係好神

十幾年前英國搞3G 衰左好耐，因為未有iphone

仲記得當時係Nokia年代

d人成日笑佢高速打電話有乜用

56k已夠洗

-6實有人會中哂

因為李+x知道刁近平係咁不學無術既垃圾

神你老母操作
大陸仔

依啲咪醒

佢撤到7788美國就公開屌鳩中國

時間準到

失敗咗果d 唔講 無人知姐

八奇思考領域

因為佢有中英加持, 英方同中方當年都信得過嘅資本中間人
hsbc俾佢食和黃, 北上鄧小平又直接接見, 咁多香港有錢佬除左唔見其他人可以有咁嘅地位
當年姓霍嘅中共鐘意佢, 但英國佬唔鐘意佢; 果個年代華商冒起但仲有好多野仲響英商手中, 無可能得到英國信任, 仲有成堆富商有國民黨背景

幾廿年黎佢出親黎嗡野都點到即止, 唔似某啲奶共奶出面商人, 得閒又嗡兩句鼓勵年輕人, 講野啲傳媒想點解讀都得, 成個形象塑造出黎唔得罪人,外國又投資, 中國又投資

中共同英國兩邊都信得過, 可以揀嘅人唔多, 唔止經濟, 更加係香港/中國/英國政治成就左佢

唔準
好遲先轉去群島
投資假蛋

只要有一萬億就得

天水圍

傻啦

有無諗過其實你講過嘅野
係因為佢咁做 所以先會有相應嘅影響？

Time travel ah

講到你識班人咁

呢d料唔洗問阿貴係正常人都估到啦。
佢幾多級，幫緊邊個睇住盤生意知唔知？

就算知都唔講得，更何況我唔知wo

咁而家出世可以做乜

共濟會真心好神秘
Netflix 有套野專講個組織超好睇

可能呢啲show 幾年前plan好呢

係大陸做生意好黑暗,你諗90年代,貪到痴線,一係就直接拎槍隊住你個頭拎錢,佢都過到關真係勁

一個人每日洗既錢好有限 佢個家族依家至少幾代都無憂無慮啦

今次應該多謝689同習帝，因為好明顯689同習帝都唔撐+x，留響度都係等抄家！

亂鳩投資輸撚哂

大陸好多富豪被抄家

特斯拉 松下電池

賭錢

lm

個時鄧小平都要見李嘉誠
等於拎左皇瑪褂
邊個夠膽阻佢
仲要佢投資得你個城市 一定有肉食
畀人拎槍搶錢都係一啲冇勢力既細商家

佢係佢個代生意人直覺最準個個

誠哥係大陸打滾左咁多年，拜訪過咁多代領導人，其實點會唔知雜種係咩人

係大陸做生意背後無可能無政治勢力，當照住你既領導開始比雜種打壓，點會唔撤資?

基本上你同我都收左風既時候已經係大局已定，慢左好幾年啦

樓上d連登仔講到有班幕後就得
咁撚多人咁多意見，佢都要有眼光先簡岩direction行姐
仲要班幕後唔會喉住佢個位咩，講到有智囊就唔駛用腦咁

之前英國脫歐，英磅大跌，仲大把人笑佢多外國業務
真心佩服

more

佢有最醒嘅人幫佢做野架...識用人都係重要 當然最終決策係佢做啦

佢有你無嘅資訊
佢背後有人材backup 出謀獻計
佢有個有錢老婆比佢到發跡
富者越富 人人都可以慧眼識先機 首先你要有本錢 當然仲有一顆冒險嘅心

計埋抬底錢，起碼4000億

雜總成個Terry咁樣

當年西方想開托支那市場,背後叫李+x投資支那

最後發現支那當初應承wto 既條款走哂數,又係國際上搞搞震想取代美國

所以維尼一上場就決定要消滅支那,之後落哂order叫李+x 撤資

you mean he is one of the child den member??

Trump 未上但反中的氣候已經係美國政界慢慢形成
今次貿易戰雖然係trump 發起
但你見平時反trump的民主黨其實係同trump 同一陣線反中
而且有部分民主黨人係覺得trump做得唔夠盡

民主共和好多立場都唔同,但一講到反中就好撚團結

懷疑城哥已經偷偷地開發左時光機

呢個年代講大數據分析架啦！仲直覺
而且唔使自己出手
搵成班團隊日日夜夜係大數據度搵機遇！

你估范冰冰咩！花成百萬去睇相問卜
膠到~

共濟會

冇後台會有access right咩，講到有錢build隊team大陸一早贏哂啦咁。

個陣Nokia機已經可以上網啦
係你ON9唔識用

可能就係嗰段日子有相處過睇穿習總為人
知道呢個人一得志就出事，所以佢一上堂就撒資

英雄造時勢

套野叫咩名?

咁又點
長實人工開到低到出晒名
越有錢只會想更有錢
越孤寒

不提也罷
好似759老細呢種好人歌頌下無問題
李先生就⋯

佢成功係娶到個家中有錢婆..

掌握哂人脈動向 背後班團隊每日匯報世界新聞

好多野佢知人地都未知

加上無限金錢 投資落D大家都未講但之後多數會發生既野度
到真係發生到 就個個崇拜佢

係啦係啦

冚家誠最神係吸撚盡港豬啲血
都仲可以吸引到依班豬去當佢神咁拜

另一樣神操作就係起埋啲仆街樓畀港豬心甘命抵用高價去搶， 完全掌握到港豬最撚鍾意食屎既心態。

屈臣氏集團既大數據其實會幫到好多

倖存者偏差

咁識用人都係技能黎

有iPhone 無App無YouTube 無Facebook 都係唔得
係成個Package

佢只係生意上已經大把外國朋友
又有大陸佬朋友
食幾餐飯已經收唒風
再加埋背後團隊

佢就好似頂級cs:go選手再加埋透視咁

但it無佢份

認真，我真心覺得最勁既係3G，佢推嗰陣時仲未有smartphone ,電話用幾百蚊一個月月費真心覺得on9,剩係為咗係街上下yahoo,點知一出iPhone 成個形勢逆轉。

誠哥邊會得閒理d 咁細微既野，佢敢放水敢用人敢放手，下面班人賣命創造左歷史，雖然當時舊爛橙完全賺唔到錢

都要有眼光有遠見先得既，
Facebook豬閪百格仲係豬閪既時候誠哥已經入股投資，你睇下其他奶共既地產佬，仲係到炒地，有啲就認自己係股神，笑死人

名?

如果佢個仔忽然想投資支國做「愛國商人」的話幾多萬億都可以一夜無晒

Netflix 記錄片入面有
唔記得左個名

因為背後劇本寫好晒，只係等演員埋位

近期賣中環中心都叻啦

未來既劇本已經寫好哂

好飲劉邦咁識用人同決定就掂

離開中國既錢先係真正既錢

唔係眼光，係唔會自已呃自已囉

佢勁就肯定，剩係財技都大把嘢學。
你睇佢D公司成日幾間夾埋買，避過証監，每間都唔入條大數，贏幾多輸幾多，哈哈，佢話啦。

黃子華廿年前答左你，佢3父子係宗教團體啦。

我等緊司馬懿出現

大智慧

雍仁會館

佢有運等到sj
個陣佢淨係覺得視像有好大市場先投資

2018年啦

樓上一個二個屌+x誠叔個班已經可係唔使移民

誠哥最勁 03年 扔左幾億比facebook
家下升左幾多億

屌你...因為佢係負責操控大市 唔同d蟻民咁入幾千幾萬貨以為自己有份揸旗

歷史係不斷重複

屌 又係時候講下莊月明

你呢個只係對佢宜家既描述，咁佢未發達前呢？佢唔係咩市場都有份之前呢？咁佢啲資訊何來？

佢未發達前啲消息點黎？其他有錢家族冇消息？

係咪on9仔先信呢啲 要有錢先入到會，而入會就會變有錢，咁點先可以有錢到入會然後再變有錢呢？

留名

呢個世界最值錢係少人識既技能/知識
唔一定有錢先入到會

收集越多資訊做出黎既決定就越準
肯定有好多特別渠道收風

001

賭錢有限錢，敗極有譜，搞生意投資多多都蝕曬

好簡單，如果當時鄧小平派人黎同你傾話包賺你去唔去馬
眼咩撚野光，當你有錢到一個程度，機會係會自己送上門

痈錢都要識用人同揀人，你有睇波就明

大陸好多叻人，只係唔會上到位

冇錢發唔到圍
世界就係錢搵錢

未發達前咪一路扮殷實少年，
學學師仔進取溝表妹囉
佢外父等級你當而家有十億八億中型富豪
打本五千萬你做生意
想唔想再發落去你自己諗

但係佢話係因為咩資訊都有先咁勁喎，關咩外父事？佢個年代冇有錢家族㗎咩，點解佢地冇消息，係咪個個有錢佬都好撚蠢？

冇人賺得晒啲錢
塑膠佢亦唔係獨市
風扇劉一樣可以因爲老婆屋企有錢
出口風扇都賺大錢
當時真係有錢嘅係鬼佬

當時開工廠係好搵
成本平, 同埋個客唔會要求多

到後來做起左
有KBE一定有英國佬過料

好簡單,你d料來自財經演員同報導一定慢
但李+x有各行各業的詳細資料

你太過奬

未你老母

退休要賣資產係點正常法呢？
換做錢仔慢慢數？

唔賭既話真係好難會敗得晒

唔可以用品格質疑佢既能力

個陣689換唐英年，辣慶咗佢啦
我惗呢個係佢對上面無信心嘅轉捩點

因為佢唔會亂咁出黎講野比人套到料. 你話佢閪都好, 投資本來就係走先賺先既行為.

佢知 D 咩唔會講出黎, 做撚左比人揭露先算. 所以中共嬲撚到 "別讓李嘉盛跑了" 呢個定調. 人地走得都走撚晒啦傻仔

佢投資唔係無衰過, 不過佢夠多籌碼咪死唔去.

一啲啲
希婆贏左既話唔會反支

因為有加乘

成班傻仔誠哥前誠哥後

長和80年代請最多黑工，月尾叫警察拉人

第一個分期賣盤炒樓價同起劏房豪宅嘅發展商

香港最大吸血又欺壓嘅非李氏莫屬

90年同期去福建設公司嘅台商有幾多可以全身而退？人為操控多於眼光

佢係人脈廣 唔係準
消息比任何人都靈通

地產霸蠸

人造蛋都輸左
但整體重大決定都係準
石油危機前屯膠粒，暴動個陣轉型做地產
70年代第一批中國外資
97問題都夠膽屯地，08年開始賣走大陸資產走佬成功

本多終勝

咪又係冇頭髮

記得0304果時想買air canada
但最後比政府turn down咗

傳八九十年代佢哋喺福建有過節

誠哥梗係咁講啦

倒不如諗下係咪o個陣習帝已經霸氣外露，不學無術，+x印象深刻先部署定走人

佢蝕果d你睇唔到姐
做到全港最大上市集團 盤數點可以唔靚仔
不過你唔可以唔服佢有顆冒險精神
就算你話佢靠老婆果邊d錢都好
都唔係人人有勇氣落場玩
換轉其他連登仔可能成世hea下食軟飯就算
佢投資唔會落死單一產業 而且投資親都係d有持續需求ge產業 地產 電訊 能源
造就佢可以有一大筆本金去投資一d高風險但高回報ge產業 去擴大佢ge收益 就算最尾真係蝕 都仲可以靠持續收益補返條數
你可以話佢無讀過大學 但佢的而且確比讀過大學ge學生的思想更成熟 諗得更遠

咁仲危險,以前你做大我做細,細果個卑躬屈膝,
宜家細果個做0左皇帝,
會點對佢,所以唔走唔得

李+x 證明左神既存在

但又唔會好似袁紹既軍隊咁內鬥

溝個有錢女已經贏左一半

誠哥>>>>>>>袁紹

領先十幾年

佢生係古代應該係丞相之類

套野叫咩名

倖存者理論

未睇，呢套？

上面討論緊李+x既時候見到呢句
知點解啦樓主

純官 新鴻基 大劉果啲就失敗
佢哋唔係大孖沙
下面唔多智囊咩
咪一樣柒到上A1

因為咩都佢控制

可能見到趨勢呢
本來10年先爆
今時今日可能兩年來攪掂

連登仔

係 當年和黃年年蝕 要係咁賣野 但2010年後個盈利一定多過蝕既好多 仲未計佢係用賣橙既錢黎用

好簡單姐，全部事件都係2分之1，6件事乘埋咪64分之一

呢套？

收風快之嗎

大撚把錢

背後冇人提點？唔撚信

諗下人地揸住幾多大數據分析就覺得唔出奇。佢霸權式既生意滲透晒香港甚至其他國家，你諗到既野佢都有涉足，電訊，地產，銀行，社交媒體，仲有好多，就算電競佢之前都有玩下雷蛇。根本可以講mon住左成個世界點運作，有咩理由可以唔快人一步

你有冇知佢老婆 外父係咩人

佢老婆同外父當年已經係首富？已經咩行業都有份？所以佢收風特別多同快？

佢描述緊既係宜家既狀態，話佢各行各業都有份收風快，呢啲係馬後炮分析黎喎。宜家要分析點解佢事前已經預測未來走勢喎，我咪提出係佢未有錢，未去到各行各業都有份時，咁所謂收風快同多又點成立呢？

Yes

你都係犯咗最基本既分析繆誤，你係就住個結果去分析佢既原因。我相信佢係因為想快人一步所以先要涉獵各個行業，而唔係本身已經涉足各個行業而快人一步呀。你講緊佢好似出世於一個本身已涉足各個行業既家族咁，所以佢先快人一步，佢個仔就係啦，但係佢唔係囉。

發覺好多人都犯咗同一個繆誤，個個都就個結果去搵原因，唔去睇返時間既順序去分析當時既既決定

而家樓爆 佢就一兩年前已經唔玩地產

3mobile 一鑊將賣橙賺嘅錢蝕凸…

共條撚咩，你唔出名唔有錢共濟會會識你比你入會咩

其實佢開始撤資大陸唔係佢真係見到會有今日發生
事實上佢冇係大陸最高水位而又走度果陣走, 係止賺
佢會想走係因為換左人當權
再冇人保住佢
唔似得江胡兩個咁

佢先慢慢走, 人地有眼睇早幾年開始江派地頭開始唔掂 (東北三省)
咁人地自自然然會走人.

比你班連登仔有父幹
咪又係日日係度打飛機
比vchat金融雞呃哂錢
上來連登問點月供咩股票

投資蝕到燶嘅時候㩒住傳媒唔准報出嚟啫
如果唔係股價一早插過幾次水
係香港班傻仔先當佢神咁拜

難分真與假

共產黨都開過名屌佢走資啦
擺明抬錢走一早知你冇口齒會閂門劏人

大概都記得掛

好早已經好多公司預測到同撤廠
Trump 只係一個Trigger
中國貿易丶外交丶經濟丶政冶上既不道德在發展加速下遲早崩潰
有無Trump 中國都死硬

點會憎果陣既中國
雖然發展水平低

有自知之明

到依家
係由好撚窮發展到好窮國家
已經未富先驕，成日搞鳩香港

唔拜佢 拜你?

姓懶
你有佢嘅資訊,人材,老婆
都唔會有佢禁成功

大陸班有錢佬都未必睇唔出有問題，但佢地地位係黨俾，想走佬邊有咁易

習近平呢D垃圾
什麼制度自信
美國養起你昨柒頭

你就on9
共濟會之前先係香港擺完展覽 同埋入共濟會係集合唔同既人去一齊互助去搵錢 而＋X係出哂名既會員啦

得一套係講freemason

睇冰冰姐就知，要死要敗家要有意外好容易，乜都睇氣數

李嘉誠投資雷蛇

屌你當機械人呀

李+x 有樣野我覺得可以借鏡

佢接受過專訪
話佢一日有70%都係諗緊將來既野

先不論佢成功左點9up都得

其實著眼未來先係走快一步既關鍵

唔係佢神
係佢每一決定都影響到好多人
令好多人繼而有所行動（例如學佢北上發展、開始禁止撤資）
簡單講就係佢一舉一動呼風喚雨

馬雲突然引退

叫得超人你估流架？？目光係長遠識睇形勢就唔係港柒啦

loser真係loser
比你入到會 都發唔到啦on9

近視弱視嘅人係睇唔到宇宙繁星

根本睇住+x哥屎忽就實冇死

感動支奧
個年真係深刻

今次有咩啟示

唔好咁肉酸啦

因為全港市民係跟住佢既步伐走

假膠唔好理 呢啲人現實一定係廢物嚟

美國會郁香港

投資必賺既衣食住行叫有冒險精神

之前搞能源都蝕鑊金
唔記得係畀英國罰錢定行政問題
唔係幫+x歌頌佢
咁的確唔係做開個樣會特登整條新產業
唔係個個都有咁上下膽識同本錢

叫咩名？

光明會俾料佢，唔跟會死架

過去幾十年，香港叫得上超級富豪o既，99.99%都係搞地產發達，係得一個李+x可以沖出國際，呢樣真係駁唔到。

我覺得係因為誠哥依家上台果個個腦痴痴地，所以走定先
有辦你睇，馬雲要保命，一蚊都可能拎唔走

時光機

呢個真
成堆留言話咩因為團隊勁軍師勁
屌，其他有錢佬冇咩
佢特別勁係因為佢真係特別勁

雨革前都大把高登仔（即係今日既部分連登仔）吹奏緊雜總

果陣見到佢啱啱上台係咁打大老虎就以為佢係明君
點知原來係為文革2.0鋪路

只係權宜之計要班藍絲冇聲出姐

本身中共都睇左希拉莉堆電郵知道就開波
中共先係咁推trump

結果trump玩得仲勁

本身政界已經鋪哂路
邊個上都一樣

誠哥冇睇穿你都唔信啦

因為佢係李嘉誠

多內幕料 最top既人做顧問

有時光機

我都諗緊

睇經濟週期，揸住第一手既全世界貨運資料，根本冇得輸
團隊又屈機

誠哥嗰代有錢佬都好信風水

條友出名好學
臨老請叻人教自己it

捐晒俾黨

+x哥幾多馬仔收風
幾多條針幾多錢買消息
收風能力勁過警隊